有咩爽得過唔洗去拜年

人在外國
開WhatsApp 見到班假到仆街嘅親戚食團年飯
自己唔洗去真係好爽

有咩慘得過過年連登開post無人覆你
比粒膠你啦

多謝